嗚啊！！識扭計嘅男仔真係好得意！！！

平時大男人manman哋 突然間扭吓計
我心跳停止咗

肥bb

我又扭計

犬

大男人係性格 唔係體積

靚仔扭計最得意

快啲扭我計

諗起都打冷震

得意嘅男仔扭計真係好得意

當然 唔靚仔我唔當男人的

睇錯識扭計骰嘅男仔

幾時肯比我錫錫

🥺

得意囝唔扭計都好得意

我單腳玩開

我都係

我都覺

太進取唔得意

咩 個世界得三種人？

屌你老母
姐姐你好

飛機post

我屌你老母

耶~

有無笑我覺得值滿分

唔好咁讚我 真係唔好 會囂

笑你老母

你啲post係咪都係用腳出？

我

你打飛機？

又諗住推賤撚到

腳趾

唔好推唔該

靜啦肥膏

我？

唔歡迎gaylo aka 你

夠你賤？！

係 唔該你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

熱門🙏🏻

係我，接我返去啦， thx

夠有突

gay

絲又上熱門😭

識唔識扭埋屎忽

你勁撚賤

點解

唔好恰我

你瀨屎

推🙏🏿

真係唔好

自動波？

thx🙏🏻

瀨屎唔可以扭計？

唔會，仲會時時攬住你錫

係，然後叫妳通佢櫃

重點： 佢定義嘅女人識分模型同高達模型（鋼普拉）

認真 得我一個係推唔到嘅
咁大家都想你上熱門
無計啦 盡下綿力

男神又溝女

扭你老母你好臭躝

個心跳停止咗
咁你有冇死

唔好恰我老4

救返

絲打冷靜啲先

評分

我又俾人逼害 係咪想我哭

100/10

你點解要推我？

咪笑

想隊隻腳趾公入去-,.-

自己都覺得好高質

笑撚咗出聲

扭我計未

agger

推低你慢慢錫

個肥嘢：屌你老母？

笑你媽咪

我只扭靚仔計

我緊張。。。

咁你喊未

約出嚟sm佢

唔好拉唔該
樓主pin this

從來唔喊

ok

你老母都係

I love 拉拉

我沒有說謊

真係好撚有創意

徐佳型？

樓煮勁搶口

唔好提🙏🏻

歡迎跪拜我

跟住佢屙屎頂住你隻腳趾公

已跪

我出力攪爛佢

唔好客氣

天使寶寶

面紅未

無人知我係邊個

你係咪仔仔

你邊隻色

我知

依期黑色無敵

所以唔好爆🙏🏻

天使寶寶無黑色...

新加

自己友

你有我咁廢？

自己友唔介意呢啲野

唔怪之得你啲post咁正啦
原來係用咗腳趾

夾硬嚟

我講唔出口

咪嘈啦死腳膠

#blm

rich拎到..

咁仲有女人嘅

on9 一向都rich

martin looter king

哈哈

唔好次次我找數ok?

馬丁露乜鳩

我唔使女人錢

笑死我

hi姐姐

有無你俾人打咁好笑

我下個月20歲 真係姐姐？

我唔做雞點養你

靜啦肥唇

肥唇

唔使你養

哈囉BB

笑到頭痛

咪扮qq啦

怕醜都好可愛

係 愈怕醜愈想撩佢

咁你鍾唔鍾意呀

係呀 細你幾個月啦

唔鍾意

prprpr

做開大富豪

溫書啦

好啦886

政府咪大把$

扭計同吃醋即刻濕晒

8888

樓主應該會好鐘意我

咁你唔使做啦

大男人式關心濕到niagara falls

應該唔會

但我條JJ好鐘意扭計

邊個恰我老4肥bb

小心佢離家出走

諗起男朋友咁樣 好撚正好想同佢三百回合

會俾你擔走？

叫你 - -

呷醋之後口硬唔認但又嬲發少少脾氣

唔會

溫咩書呀

肥過貓女少少啫

好post 推

係又話我冇嬲吖 ，冇呷醋吖。

但係low key呷醋呷到痴線

有次我著咗條好短嘅裙 佢即刻話叫我換 唔係就唔準出街

跟住幫佢含 氹番佢

唔使喇唔該

仲有病懶得睇醫生之後屌鳩你但種語氣係擔心

有冇扯咗？

要

絲打隻腳指好肥美

又黎

我未成年㗎

成粒粟米咁

含撚姐又唔係屌系

收聲啦

唔好教壞我

啱呀 之前問過男朋友會唔會介意我有男仔friend。 佢講到自己好自信，唔介意喎

但係之後有時朋友聚會有男仔friend ，佢會呷醋叫我唔好著咁靚，廢時有仔yo我

愈叫我收愈唔收

唔介意 不過最好唔好有
我咁講係咪好傻豬啊

是但你啦

佢講完之後你會心軟

真係好得意好可愛

你男朋友太睇得起你

灰甲

係囉我咁樣衰 佢都要嘅

唔好推

但唔好成日扭計 會好煩
同女人唔好成日喊一樣

我專登留

溝到絲打未

啜啜

冇溝

比女溝多

乜鳩

好攰-,-

撚綜合討論

死gay佬

唞下囉=.=

bb貢認真🥺

看日本漫畫 宅 宅 宅

入左醫院

綁住點打字？

叫姑娘幫我覆

男人好噁心

嬸嬸嚟

乖啦 毒撚唔計

後生大波

幻愛

屌咪煩啦

無睇..

ok ar

推h_loxxxx==

乜春

即係唔好再推啊屌你老母

關人撚事咩=.=

ok👌🏻

惡少陣....

濛啦 勁似梁晃維

個下唇似

係
我夢扭計都好可愛

單一世身嗰種唇

繼續推

依個好笑 推依個

你樓上嗰個啊

唔識佢

你全連登都識

淨係識d女

俾人戴綠帽點解讀

見到會即刻扯旗

碌鳩扭計得唔得

Sorry 睇錯識扭計骰嘅男仔

人帥好得意，人醜死變態

浮狗食過嗰啲

咩晃雄啊屌你

葉b?識呀

樓主不如乖乖地搵返個男朋友啦

有無人見過我個熱b

你有介紹？

雲加是個好選擇

都係 間唔中一次都ok

狗先迷雲

始終大男人最正

死臭閪

好鐘意大男人
我鐘意有啲俾佢征感嘅感覺

屌你老母一世單身啦

好想有人食得住我

我唔會 你擔心自己好過

大大力食住
我覺得自己好m

反雲係唔會有好下場

唔好咁淫

MSN

最鐘意同大男人啪啪啪

我反merci_arsene

同我啪

你有鳩嘛

我有手指

我勁大男人

我要

我要大男人

上次扭爸爸買架GTR俾我 但係唔成功

俾我練習

咁我向你扭計

弱智仔梗係啦

仲以為扭計骰

我會打撚死你

推

摷摷好正

你未必夠打

你試吓

我45歲半處女。。。

無人咁大口氣過

以為孖生

我幫你破

所以只係未必
我都可以會豬

你扮乜 你勁好打

.

.你話唔推就唔推呀？

我見血會暈

介紹返💁🏻‍♀️

我唔打無把握嘅交

笑閪咩

你推囉

風趣搭夠！！

食緊香口膠？

我唔會

Bb扭你計

屌你

喂 咪笑

真心笑左出聲

滿分

扭計同嗲豬 不得鳥

唔好嗲。。

做咩咁惡

唔鍾意嘅quit連登囉
你成日都會見到我㗎btw

好鐘意

靚仔=得意

多謝 但我唔要 thx

靚仔還靚仔

冇得你唔要

見到都想嘔

有反光嘢？

你=捐入被竇喊啦廢柴

烏鴉

爽b

大男人

唔爽

我條女=34c

你都有女？唔係啩